# GPU

1. GPU Support ist mega nervig einzurichten
2. Die repositories werden selber geändert, man muss jedes Repo neu hinzufügen
3. Die Normale Version scheint nicht zu gehen

Nach 8h herumgenerve hat folgendes funktioniert:

```zsh
microk8s enable gpu --version v24.3.0
```

Reference: https://github.com/canonical/microk8s/issues/4556#issuecomment-2196651427